我話你聽現今愛情係幾簡單

就係一個掣，一個掣咁簡單。

一個掣，可以由素未謀面變到互相係網上認識
一個掣，可以傾到黃朝百晏都講唔完
一個掣，可以用無限Emoji去表達隔住螢幕嘅愛
一個掣，可以互相用言語去傷害對方
一個掣，可以將對方係你生命中嘅存在完全消去

對話歷史、封鎖、轉Username、鏟相
務求使對方喺你嘅記憶中不復存在

所有嘢，就係一個掣咁簡單。

所有山盟海誓，所有美好活憶，所有冷酷說話

就係靠一個掣去消除。

如果係咁，你仲會唔會係呢個人來人往嘅大海當中同我重新邂逅？

K

Del左就代表失憶咩 廢事眼冤姐